(尋犬)朋友係元朗唔見左隻柴犬

佢工人今日放狗時唔小心甩繩
一直搵到而加都未有消失
住元朗既巴絲 大家幫下眼

推

幫你推推

不屑嘅眼神

快d post係動物村村公所facebook啦

佢今日晏晝5點係舊b仔附近走失
因為爭紮甩了繩 所以身上無任何頸圈同狗帶

大家如有見過請幫忙提供線索

搵返未

又係d一邊行一邊禁電話果d工人
返到屋企開門先發覺拖住條繩

Bb你這段時間是不是懶了
每一次都只是狙擊左和右

個工人好有嫌疑，正常甩完點會追唔到又唔係貓

幫推

希望你搵得返
下次小心d

佢地仍未搵返
最怕係狗場捉左

柴犬跑得好撚快，仲要係唔聽人講